其實唐詩詠係咪淫底？

聽聞啲女個樣愈純，其實就愈淫！見到唐詩詠Show 個張相曬淫腳，又要人估佢有無著褲 ，仲要問森美﹕「你唔鐘意玩腳咩 ？」

森美都俾佢嚇到呆左，估唔到佢個樣咁純，但咁鍾意人地玩佢隻腳，正淫娃！

between 我奶。

正評：奶到佢大聲嗌唔好
負評：奶你老母咩奶

G

補link，J啦

投你老母咩投

Btw 正評ed

本身條女性格應該有問題既，唔係點會拍咁多次都收皮

釣金龜，愈釣要求愈高

我覺得佢純粹表面好似好純好好女朋友咁，實際上唔係囉…

佢同崔波波一齊o個時做 的

張曦雯好正

應該本身純底，但係比崔波波日日暴力調教再飛，對男人無哂信心，咁不如釣隻金龜買單算

條女很清楚收兵好過嫁人

俾我做森美我會即場奶佢對淫腳

買你老母

可能啦。講真，我認真唔太鐘意佢，原因並非佢既演戲等等。而係當佢同洪永城分手既時候，傳媒成日封佢為咩「好女友」稱號、話洪永城係衰人乜乜乜⋯⋯
我唔係洪永城d fans，唔係為佢護航
但用下腦都知道條女係咩料，正如上面巴打都講過，拍咁撚多次拖，都結唔到婚。
d人仲封佢為咩好女友，佢性格都唔好得去邊
我既結論係洪永城都唔係d咩好男人，唐詩詠都唔係d咩好女人

要釣就揀咗啲金融才俊中坑埋單啦
要同崔建邦拍咁耐
佢性格有問題都話可能啊

扮豬食老虎

sugar年代既蘭桂芳
個個禮拜都見到佢

老了
變牛肺

有個fd好似佢
又係有d淫底
同佢講淫野 佢又係識笑笑口咁

本身幾鐘意佢，但近來越黎越麻麻

又蟹又玩腳，唔係真係以為佢善男信女啊嘛

屌你樓主呃正皮

磨牙

之前咪有人話佢夾過公仔，應該都係淫底

我覺得無線最正係佢

森美係腳膠黎，點會唔玩腳

2000萬 前鏡頭 清到無朋友
美顏夠聰明 皮膚閃令令
加埋個散景 美感再提升
配合埋Lighting 輪廓更鮮明
分到男女先叫醒 男友唔使變蛇精
屏幕識補光 暗燈唔使慌
張開手 放低手 自動影相望鏡頭

姓張個果正好多

連笑容都笑得好淫

咩叫夾公仔

森美唔敢講係因為佢早兩年被新聞話戀足狂

落仔

最犯賤係俾人玩完
又依依不捨咁要同人做返朋友
娶佢做老婆，分分鐘要忍受佢得閒就同個ex打返場友誼波

佢節目話唔係喎 鐘意女人挺屎忽

Rapper

應該成日幫吹波波玩腳交

洪永城真係好慘呀

之前唔覺，而家認同多左

lm

飛左條臭雞同我一齊啦

3:24 森美好似講
屌 呢句說的好難答你

死魚扮淫

以前森美移動佢自己爆響口，話鍾意女人腳趾，覺得好性感，問leo同細so覺唔覺得，leo同細so一口答唔覺就end左topic

自己都係腳膠對呢d好敏感，森美一定係腳膠

留返比你地奶

森美明明就係腳膠
扮晒嘢

佢講完發現自己講錯野係度喊
痴撚線

傳媒封佢做咩絕世好女友都唔知係咪玩鳩佢

邊個重敢埋佢身

啲女個樣愈純，其實就愈淫

死毒撚唔好咁多幻想，你係咪唔出街果d? ...

有幾慘
起碼想玩乜都肯玩先啦

次次睇親都笑

唔好咁啦 港女得腳可以賣咋

唔覺佢拜金
不過成日群埋班仔度係事實
仲契哥前契哥後

往績睇就唔係拜金既

不過而家乞人憎左

醒目，呢條女機心重
女人埋男人堆多著數

腳膠全面進場

見過真人 做過野 串串地

到底除左發哥有邊個明星無邊人咁講過

睇曬森美嗰幾條訪問片
唐詩詠講少少野就眼濕濕咁嘅樣

整容既冇一個唔淫底

易出水
佢都控制唔到

屌過 整容西

其實真心想問佢之前有邊個男朋友係金龜？
同埋其實都唔算拍左好多次拖啦起碼都唔係幾個月換一次畫
不過啲傳媒係咁吹佢係絕世好女友真係 都唔知係想幫佢定害佢

自從有次訪問 佢果陣仲同緊洪永城一齊嘅
人地問佢男朋友點啊果啲大路問題
佢就欲言又止好可憐咁樣
個樣好似好委屈咁款
而差唔多時候洪永城係話咩詩詠好女仔黎架
就知佢塑造緊咩形象

扮蠢嘅女人最醒

一直都唔鍾意佢依種由內到外都好似楚楚可憐嘅女仔

最深不可測

想屌

點解睇完條片之後你地仲可以一直將重點放係唐詩詠身上？

J張曦雯同麥明詩好過啦

睇完條片都唔知佢做乜無啦啦眼濕濕想喊咁，好小事啫咁都要喊

通常呢d個樣純純地都好撚淫，應該好易濕，又多水

我都唔明
咁都喊出黎

幾撚好戲
玩role play一流

讚

真人d皮膚差到不堪
凹凹凸凸咁
成個呀婆咁

強姦play

皮膚滑到仆街，粉lin，一線鮑

利申：奶暈晒

有d 似之前fiona 傻笑片
係咪情緒病

老實和尚 不老實

麥明 你J埋我個份啦